去咗女朋友屋企，佢老豆番咗黎...

如題，各位巴絲，有乜解決方法

撞破未來外父打飛機

撞破爺爺打飛機

同佢講裝MyTV super

幫佢download AV , 話佢知收埋左喺邊

好彩佢4點走

頂 仲有成個鐘 依家係女友間房 有排等

番你老母

問世伯你個女鐘意咩體位

依啲唔洗問世伯

有冇諗過佢老竇入嚟點算

屌我係衣櫃入面
方唔方便拎杯水俾我飲

同佢講，你老婆正過你個女

我喺床下底好耐，有冇餅乾借嚟咬兩吓先

我喺窗口出面 好撚凍 有冇人拎件衫俾我

我係條女個閪入面，一陣屌之前等一等我出返黎先好嗎

仲理條女, 幫外父含啦

話黎裝寛頻

出門口嗰吓大聲講
個防毒已經裝好，應該唔怕中毒同比木馬入侵，咦！？Uncle 你好